陳帆呢條撚屌真係態度又差 個腦又無常識 答埋D野又尻 咁樣都做到局長

記者問佢 MTR 封左站 差佬又封左路 咁有不反對通知書既和平示威者點走
佢就屈9 話係示威者搞到D野封曬 叫記者諗下點解會封路

屌你老母個不反對通知書時間都未完你差死黑狗就封曬啦 根本就係迫人反抗 問問問問陳帆老母啦

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝